[切勿分化］和而不同

係民主既角度黎講，所有人對同一件事可以有唔同睇法同反應。每種聲音都有佢既立場，最重要係獨立思考。